肉體同心靈岀軌，邊樣仆街啲？

兩者都係對另一半不忠，但邊樣更仆街？

心靈

心靈証明你根本唔再愛原本果個

叫雞但識返屋企應該好啲啩

通常都係屋企嗰個唔俾屌先會叫雞？

心靈：你見到個靚女， 好想上佢， 但冇上到
肉體：你唔開心搵個SP 黎上
邊個仆街d 先

唉，但點忍受到另一半同你一齊個陣個心諗緊其他人

心靈出軌
肉體都有好大可能出埋

心靈：仲可以死口否認
肉體：發生咗改變唔到

兩様